MOC : 
Source : [[Lionel Jospin]]
Date : 2023-04-06
***

## Recap
Premier ministre de 1997 à 2002
C'est un [[Sociale-Démocratie]] qui fut pourtant d'origine trotskiste

C'est un homme honnête qui dit ce qu'il va faire et le fait. 

Il croyait en l'économie de marché mais pas en la société de marché. Il a été celui qui a mis en place la semaine de 35 heures.é

## Référence

## Liens 